今日升4百點 係咪當解放軍無到？

台海戰機挑釁都唔跌
睇死你唔會打？

互射就話，而家兩邊打飛機都唔敢